［屯公］cctvb今次送子彈

明明一件民生事，黃藍connect，但cctvb又抹黑遊行人士
我老豆本身淺藍，但好憎屯門公園班鹹濕伯父同樣衰大媽，睇完cctvb報道扭曲遊行目的，不斷屌曬鬼

順勢問兩老知唔知武漢同新疆發生咩事，佢地唔知我話因爲佢地唔播囉，宜家一齊轉台睇viutv

想有咩收費電視係24小時播新聞，一直無刪台因為佢地好鐘意睇cctvb新聞台，唔見左佢地實嘈

Pish

p

推

Now

24小時收費新聞台有cable同now。

用電視盒就可以睇有線新聞台，好似係

萌芽啦

same
老豆老母睇完83個報導之後問我有冇其他新聞台

袁至矮今鋪仲唔死

有無人checkcheck

講真

1600前活動，黃藍絲長者後生都we connect，但去到後面廢老打人，黑警偏坦，勇武派同藍絲打交起衝突已經冇大和解了

藍黃we connect 只係一廂情願

ps. 發夢留守係屯公

We Connect

有無人印

可唔可以講多啲？
班人1600後係咪轉駄屌返我地？

［緊急］ 有人將大量屯公光復者啲相擺上facebook!

補返條link先

1600後左右廢老打人，黑警護送廢老上的士，示威者佔路，期間有黑警曾短暫出過pepper spray , 示威者繼續佔路圍鳩黑警。本身大隊跟住黑警離開西鐵站旁，但後來有示威者認出大波man，應該係為影示威者相以嘈，後來係西鐵站下底大波man同示威者打交，大隊又返番黎西鐵站底，繼續佔路，同時狗都係隔離stand by, 入去處理打交嘅狗都比人吊到仆街

有無睇東張西望
東張西望報得算中立, 仲有少少幫緊光復派